\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{url}
\usepackage[parfill]{parskip} %gjer avsnitt med linjeskift og utan indentering på første linje.

\title{Bibliography management: BibTeX}
\author{206612 \and 197930}

\begin{document}

\maketitle

\subsection*{1. Exposure to the familiar and the problem of polarization}

% \subsubsection*{a)}

Dette er sant\cite{wiki:PRISM}.

\medskip

\bibliographystyle{unsrt}%Used BibTeX style is unsrt
\bibliography{sitatgjengen}

\end{document}

